尋晚天水圍比左一個好大既啟示我地

就係發夢時可以放煙花一黎有番咁上下火力 二黎有光可以阻擋下視線

推

你係邊入到貨？
得牛屎佬可以¿合法?持有

直線射擊打落盾到會點？

咁就可能要請教下住元朗既義士搭下路

長盾就向天射 圓盾就打腳

要用就用酒

琴晚單野 除左可以話係向包圍者發射
仲可以話係向狗局發射

下次示威有人用嘅話 只會被人spin到琴晚件事都係我地做

同意，要小心，我哋唔同鄉黑

呢個時候 我覺得應該要拋開光環 對方都用手段 我地唔可以再咁單純紙皮 行山仗

失去理性

強烈懷疑熱狗悄悄進場騎劫運動

既然大家認為唔可行就算啦當我冇開過